小主人抱抱唱歌 老貓在愛中離世!

小主人抱抱唱歌 老貓在愛中離世!

Play Video

陳詩雅 彭冠霖 張政捷 報導 / 美國
寵物也是家中的一份子，美國一名網友分享孩子和愛貓最後相處的時光，女孩抱著生病的愛貓貝利輕柔唱歌，老貓安穩入睡，三個小時後便離世，影片讓許多網友好不捨。
小女孩唱出輕柔的歌聲，一邊輕輕撫摸著愛貓，貓在甜美熟悉的嗓音下，眼皮愈來愈沉，其實這隻貓叫做貝利，這個影片拍攝後的三個小時後就離世，小女孩抱著貓咪用歌聲送別，這段影片貼出來後，吸引20萬人次觀看，也讓許多網友不捨。
IG上可以看到貓咪和小女孩一家人以前的生活點滴，可愛的畫面吸引了上網網友追蹤，伊利諾州一對姐妹花愛比和漢娜，從姐妹花一出生，貝利就做為保母陪伴他們長大，他們會念故事書，這時候貝利就是最好的聽眾，貝利健康出狀況，離世之前，愛比將貝利緊擁在懷裡，為陪伴多年的愛貓獻上最後一曲，也真實呈現了動物也是家裡的一份子。

老貓rip

未拎4000，慘慘慘!

片？

名字叫阿花搖著尾巴

咁個ac係老貓定係個主人嫁?

old news
嗰陣我睇完喊到成隻狗咁

睇錯老貓再世

老貓離世

老貓離世_

嗰$4000搵人燒俾佢

好傷心

以後冇得J治癒Gif，RIP老貓

老貓

一路好走

not new news